[英撚福音]以一地兩檢安排租地比英國 施行英國法律

只要立法會通過就得，人大無say因為人大確認合作安排合符憲法
為左經濟發展、便利民生，咁筍嘅野點解唔做？

變咗民國果陣嘅上海咁

睇下依個post幾時比人del

只要立法會通過就得
完

來緊仲有8界立法會選舉，建制輸一屆就仆街

> charter city
> 主權換治權

最好租西九出面比英國，咁中國即係接軌國際